[雙十一專區] 11.11 - 全球罷買Made In China 商品 上線啦

是咁的，11月11日其實係世界和平/國殤紀念日，呢個日子係用嚟紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民。

但偏偏呢個日子就比支那騎劫咗，成日講咩雙十一，變成支那國際購物日／國際清支那貨日，有見於此，我想用返呢個國際和平日嘅本意，發起全球罷買支那商品活動一個月，如果反應熱烈可以無限期罷買！

點解要搞Why?
現今國際和平其實正正係受到新支那赤納粹主義影響，包括：
一，全球出口監控系統，利用人面識別打壓民主及異見人士；
二，建立新殖民及民族主義，即使中國人移民後仍有強烈的民族排外意識，不會融入當地文化同時，亦受赤納粹操控，協助打壓敵對國家及異見人士
三，出口債務以奪取戰略地區的主權
四，無視國際協議：破壞中英聯合聲明、不遵循世貿規定
五，影響南海穩定及侵略其他國家海域
六，即使經濟有所成長，成為世界第二大經濟體，但並沒有擁抱文明價值
七，在新疆建立集中營及在香港曾經以新屋嶺作類酷刑中心
等等等等...

以上種種行為正正係代表赤納粹的魔爪正向世界蔓延，所以我哋更加要係呢啲日子出聲同埋發起活動，以遏止呢個中共/中國/赤納粹蔓延。

咁應該點做How?
11月11日起養成好習慣，全面生活上有需要買到嘅商品都避免買中國製，未必需要一下就全面開始，可以柴米油鹽食品、生活用品、衣服開始，到飾品、電子產品、電器等商品罷買，過程搵取替品就可以將罷買無限期延續落去。

根據商品條碼國家代碼，中國商品係690-695，我仲好似曾經見過696-699都係中國製，咁大家係購物買野果陣...識做啦！

商品條碼國家代碼一覽表

咁國際文宣應該點樣做?

我地應該將 你買中國商品 等同 你支持極權主義、納粹主義掛鈎！

例如:
對東南亞人，我地可以講：
你知唔知中國賺你錢用黎侵略你國家主權？南海海域事件

對澳紐人，我地可以講
你知唔知中國賺你錢用黎出口極端愛國主義？加拿大／紐西蘭國旗事件

對國際，我地可以講
你知唔知中國賺你錢用黎係新疆興建更多集中營？

等等，跪求各位文宣組幫手

大家可以去呢個download文宣AI file, CS6

時間關係 ，小弟做左d 例子比大家參考下

仲有中英文template各一張

甴近平維尼

甴近平維尼 x 2

甴近平維尼 3/50

屌 應該係1800億, 打漏字

甴近平 4/50

見你咁慘冇人理
等我理你啦

多謝你呀甴近平

傻鳩甴近平

你無轉ac呀

甴近平維尼大師

Push 甴近平

甴總你好嗎

甴大大

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

比次機會p牌入去聽

英文版嗰個有d核突

咁淘寶嗰d點